# Game Jam

Repository ini digunakan untuk menyimpan source code 1-Week Game Jam untuk memenuhi tugas mata kuliah Game Development 2019/2020, Fakultas Ilmu Komputer, Universitas Indonesia. Game ini berjudul "Zombie Survival".